［多圖］有無人覺得新款九巴d位坐得好唔舒服

一係就枕到個頭支撐唔到條腰

一係就條腰可以靠到落去但係個頭被迫向前傾

覺
唔覺

會頂到個d應該都唔夠175

你矮姐下話？

其實唔會

我都唔想生到咁矮架

覺

矮仔

要坐直個人條頸先岩位 濕鳩設計 有幾多人坐姿咁標準

利181

坐到想嘔

從來都冇舒服過

垃圾DESIGN

強烈要求全香港所有巴士都換晒Cityflyer個款座位

180嘅人應係係
坐直頂膊頭
微彎腰先墊到條頸

下面有巴打181 都投訴喎 睇黎你先唔夠175

呢個好似好舒服 我鐘意個頭向後傾咁訓

呢隻堅舒服

一望到就想訓

會唔會有d 人坐低就180, 直起身就170

呢款都唔錯 薄薄地又唔會比後面頂

隔住個mon都聞到浸臭膠味

身長腳短

九巴新果d全部都會坐壞腰骨
太硬同太直 L形頭同腰位係完全一直線 無曬承托
城巴同新巴舒服好多

好撚臭

好難坐
普通城新個隻咪好

個枕係要頂住你個頭
如果條頸係托住係個枕位
撞車一啪落去就死得
不過佢背位又真係彎得後左啲

次次坐得耐都會頸痛頭痛

d 新巴士冷氣凍一個點

似上一代九巴E車果隻座位
明明新E車已經換曬舒服座位
而家又借屍還魂

個款櫈市區大把

可唔可以唔好懶係咁體工學咁包住條頸, 頂住個頭.
我唔想我條頸同個頭, 成程車要UP 住之前條友D 頭油同臭汗.

枕到頭都痛

呢d櫈邊夠輕鐵新車d櫈咁仆街

新車凍到仆街

舊時城巴機場線有款位係絨毛料個背又夠高, 跟住個內籠燈又夠暗, 訓教一流

粉紅色有巴士仔圖案嗰張先至最唔舒服
反而以前粉紅玫瑰圖案嗰張就舒服啦

屌你老母 講起就嬲
九巴E500啲閪凳

覺呀咁又點

仆你街 呢d新車臭到仆街

呢隻有啲撚樣成日拉到張櫈最後頂住後面
坐最後果排真係慘過食屎

硬到仆街
城巴都舒服過佢 夠淋

想講好耐，勁唔舒服設計條友係咪冇頸 ?

每次坐都好燥，好唔舒服

屌終於有人講 仲以為自己先唔慣 每次想放鬆下靠下後面 條頸就一定要彎 我唔想變低頭族 真係好唔舒服又驚對背隻唔好 搞到每次都只能用力直腰骨全程

好窄成日頂腳

比你揼低頭玩電話 岩哂